依家D凍肉舖用埋D咁西嘅燈嘅

入到去根本都揀唔到野

望多兩眼，眼都痛埋

抄大陸.

舊肉黑色都比佢照到紅色

仲以為去左鷄竇可能收檔之後租比空姐用

睇完你張圖我都眼痛

分分鐘大陸都D燈未必有咁紅
上面都唔洗點食凍肉啦
日日有新鮮肉

安唔安全就另計

可以點樣反cup揀靚肉？

望落去鮮紅色啲同珠寶店用白色射燈一樣

咁呢個都係雞竇喎

有瘀血同斑點都照到紅扑扑

雞寶就雞寶啦
凍咩肉
去雞寶買肉預左係西係食支那彊屍肉嫁啦
少少頭痛算春？

對自己啲肉無信心

係都大陸抄香港先啦
呢個紅色呢個形狀原本就係香港街市常見嘅紅A燈罩
後來led燈興起 大陸就整咗呢個出嚟

紅

因為啲肉唔新鮮
放咗好耐
係殭屍肉

凍肉鋪想有靚肉
你食開屎？

冇靚肉既咩

燈光會影響顏色/事物的判斷

夜總會咁既燈光

用手機燈睇囉